ViuTV而家個勢咁勁，係咪應該食住個勢拍多啲本土劇集？

好似之前個d咁，例如打天下，暖爸同排球咁，
好睇之餘又多正能量，我晚晚追.
最好每套都用唔同嘅舊人帶新人，唔使好出名，用劇本同誠意補救，我實支持

大家都咩提材想佢拍，可以花姐睇到全真係拍

肯講埋詭探個故事未

爛尾

頭幾個故事係好睇

其實係幾好睇
但唔夠多
無以為繼

關我咩事

劇集固然係要拍
但又籌備去到拍攝同剪好播出街中間太長時間
打鐵要趁熱
對家都係全力搞綜藝因為夠即食
VIUTV更加要搞

劇唔係好有 noise,谷綜藝

我要女團